【不專業繪圖】再見義士

希望義士可以係天堂享樂
再唔會有柒婆同老共
只有自由同快樂

個人FB專頁: